13歲潮童涉旺角硬搶8千蚊supreme潮衣 店主受傷

旺角的樓上潮店，發生一秒搶劫事件，天眼攝下整個過程。香港01獲得案發片段，顯示一名戴上衛衣帽的黑衣男子，於店外東張西望，疑似等合適時機犯案。黑衣男由起步衝入店舖搶衫，到拔足狂奔，只用了一秒，就搶去店內一件售價8000元的Supreme Box Logo Hoodie連帽衛衣。他得手後，立即逃去，店主追截時跌傷。

其後，有網民於facebook帖文指，昨日（16日）晚上6時許，兩名分別金頭髮及黑頭髮的男子，疑似「行孖咇」進入旺角百寶利大廈9樓一間服裝店「踩線」視察店內情況，數十分鐘後便發生搶劫案。警方正追緝一名11至13歲的男童

一秒搶衫 店主追出

香港01獲得案發片段，片中見到，一名身穿黑衣及短褲的男子，於店外「企定定」，而數秒後，疑犯轉身衝入店內，於電光火石間，用了不足一秒時間，就搶去店內一件約值8000元的Supreme Box Logo Hoodie連帽衛衣。疑犯人得手後，立即奪門逃去，一名疑似店員立即衝出店外追截。整個犯案過程被「天眼」攝下，其後有人將閉路電影影片上載至互聯網，負責人更到警署報案。

賊人掉衫落地逃 店主跌傷入院

香港01記者到場了解事件，有附近商戶表示，昨日（16日）下午約5時許，兩名可疑男子疑到樓層「踩線」。至晚上7時許，疑犯在9樓走廊徘徊，行迹相當可疑，其後一名男子衝入店內偷衫，店主發現大叫「咪走」。由於賊人預先用鞋盒頂開後門，他由後樓梯逃去，跑至地下近H&M時，賊人將衣物掉在地面，當他想執起衣物時，他被店主捉住，賊人遂棄衣逃去。雖然店主力保不失，但他於捉賊時天雨路滑，不幸跌倒受傷，目前仍在醫院留醫。

賊人企圖搶去店內一件約值８千元的Supreme Box Logo Hoodie連帽衛衣。

警方：11歲13歲童涉搶衫

警方回覆指，案發在昨日（16日）晚上7時10分，旺角西洋菜南街某商場內，一名年約11歲至13歲男童，他於上址一樓層的店舖，懷疑盜去一件價值8,000元的上衣，之後逃去。而31歲姓黃男負責人報稱，他在染布房街追截賊人時，意外失足。

警方接報到場，黃的額頭、鼻及眼受傷，清醒送廣華醫院治理。懷疑被盜的上衣則在染布房街被發現。經初步調查，案件列盜竊，交由旺角警區刑事調查隊第五隊跟進，暫未有人被捕。

兩男子疑曾「行孖咇」踩線

至於遭搶衫的店舖，其facebook網頁亦刊登相關情況，並指：「《各位同行請小心》先踩線，後換衫搶野！」當中，有人更上載數張閉路電視截圖，並指圖片兩名分別金頭髮及黑頭髮的男子，「行孖咇」進入旺角百寶利大廈9樓一間服裝店，兩人疑一度踩線，視察店內情況。

有片

追得super me嘅人都..

fashion既野，小弟真係唔識，呢件野原來值八千…

毒撚唔識野，著返u記，八千

值8000蚊

一陣偷左件假野就好笑

一年Hoodie ＝一部iPhone 8+
識貨

點解值8000?

偷唔到。棄衣走左

因為個撚屌牌子囉

ON9~800都覺得唔合理....

好心買件superme著啦平甘多
小學雞唔識分既

8000 yen?

成班窮能又攻擊我地superme

我買件u記印上去有咩分別

看不透

Here comes a new challenger !

雖然店主力保不失，但他於捉賊時天雨路滑，不幸跌倒受傷，目前仍在醫院留醫。

RIP

甘你老母

搵圖都搵張真既圖啦 搵張淘寶圖 果然唔識野

8000係值既

店主合法搶錢
賊仔非法搶衫

支那01

你個人本身唔型
着岀嚟都係被人以為係高仿

01篇報道最完整 東方嗰篇唔太好

8000咁平 邊度有得買 想買番件

小松先生

呢件嘢八千
on9嘅錢真係易賺

之前買要萬2 原來用8000就買到

唔講大事大非
佢啲嘢齊過蘋果東方
個apps都唔錯

我可能太唔熟悉潮牌，千8蚊我都唔會買
去食自助餐好過

俾盡$180

其實女人街都有得賣

偷衫 好on9

其實毒撚唔明好正常
等於同你講啲女人袋幾十萬
有人就會話不如做首期買樓
但supreme啲野只會越來越貴
勁過700

抵死，垃圾衫賣8000

supreme果然係高質牌子

紅到連賊都要搶

講得岩

D毒撚唔抵得人有錢買貴野

咪繼續著柒U記囉

我地著既係生活態度

兩星期後，女人街80買到，泰國40，印度20(logo另計

多個logo就會型啲?
btw岩

你

過幾日淘寶： 旺角偷竊案同款衛衣

無錢咪玩潮野啦

點止型D...

直情成件事唔同晒

我有個FD原本係個柒頭毒撚

自從佢買左件supreme hoodie之後

一著

即刻型左超多

依加有埋女

成日覺得唔係喺專門店/官網買既都會係假野
利申唔識呢D潮野

年少輕狂
到佢地大咗就會後悔
自己當初點解為咗呢件戇鳩野
搞到留案底

件衫真係值8000

仲要係旺角

隨時偷件A貨

唔係好明點解件野值8000蚊
有無潮人解釋下

個傻仔嘅前途就只係值8000蚊

呢件衫要八千
咁個喼賣萬五咪好抵囉

有一件

牌子野識條鐵咩，佢地就係要用8蚊成本賣8000,加埋班所謂潮人推一推就大撚把人覺得值嫁啦。買咗著成個毒撚都變希哥（自以為）

店主衝出告訴賊人衛衣是淘寶貨時跌傷

因為個牌子上咗神枱
利申：唔係潮人

著出黎畀人笑 買件咁既垃圾衫要八千

如果真係11～13歲可感連案底都冇

8000？
仲貴過廣東道個咋名店

8000

或者會警司警誠
但都夠柒一世啦

我以前喺銅鑼灣開鋪，近sogo嗰頭
有日有間潮鋪開幕，邊間唔講，日本野黎
個日本老細都在場
有個staff問佢點解一件tee咁貴都有咁多人買
個老細答佢「就係貴先多人買
平你都唔會買啦
唔係咁點會有咁多傻仔俾錢我使」
佢都係一個print用足幾年
係件tee隻色唔同

正宗毒撚尼特系列

各取所需啦
有錢負擔到就買來威
資本主義社會就係咁

有咩好

咁撚樣要8K

連登真係成班毒撚-,-
禾買左superme hoodie 之後
日日出街班囡囡刀眼甘甘甘望實me
一定國德我係潮童

為Supreme坐返三五年監都抵既

8000可以係日本買件好靚既美軍皮褸

係信仰 窮撚唔會明嫁喇屌
利申:窮撚

8千蚊夠我uniqlo執7套衫日日換

以為高露潔牙膏贈品

依件野原價幾多

清，你夏天著乜u記咁西利要
1100蚊一日

真心點解唔明呢件野會值8000蚊，你要買潮牌同樣價錢大把其他選擇啦 仲要design同質料一定靚過你呢件垃圾

8000無話值唔值嘅
有錢人食餐飯都兩皮
不過通常見都係窮撚mk買黎充多
見過個單親拎綜援嘅一出新iPhone 就叫老母攞錢買

Btw我自己識嘅有錢人唔會著呢d
揸lp700都係著u記

有工程師fd追開實十偏，年年出新tee都買
周邊野又儲 不過真心u記d料好過佢

u記d用料，係佢特價買黎講，係好過淘寶

講到底買得依個牌子，十個有九個半咪又係貪慕虛榮嘅撚屌

以前讀書都追過mmj
Number nine嗰d
D料狗也不屌

垃圾supreme
偷都偷啲再貴啲啦
冇大志

癡撚線 $8k唔撚好去食餐好嘅

係supreme富貴仔

我諗好多都係淘寶採購原件，跟住自已打名加牌

上面個英文都值7500？

Box logo 差唔多啦

你地啲毒撚都著唔起架啦
識閪我地superme既高級design

其實8千係炒價 原價只係千二蚊港紙

$150就差唔多

實偏其實係外國等於
支那d踏步/安踏
買個d都on99

都唔明點解賣咁貴都唔用啲好少少嘅料

而家d後生仲著既咩，之前我問細妹，話佢果代已經覺得老套，30歲以上既阿叔自著
佢地著親都好似係泡菜牌子

傻鳩 快啲拉曬班mk仔

講緊mmj

上面話原價1200

120就差唔多

仲記得number nine嗰兩件一個月就起毛頭
之後發現花園街有老翻賣
有可能自己買左老翻都唔知

1200又ok喎
旺角事鳩但買件衛衣都700啦

買40件U記好過啦

件衫要8000既話

相比之下個rimowa 喼真係好抵

00後班人個腦裝屎同有對垃圾廢老老豆蝗蟲雞老母
為左件衫去搶

supreme仲保值過樓😂

以為係一宗打錯一秒搶劫案，點知真係一秒

痴撚線

痴條superme 就八千

求其淘寶買件咪得囉，d人鬼知咩

名牌用料會好過平野

但係有乜用先得

件衫你會著幾季咩 咁襟無用

呢件野800都嫌多，個logo仲咁嘔突擺前面中間

YouTuber Sunny都係十篇啲fans

買件衛衣返嚟燙個死人logo 4-50蚊搞掂

咁撚核突既衫都要八千

屌一件爛鬼衛衣撻個logo上去收你8k

呢啲大大個招牌放喺心口謊死人哋唔知既名牌衫，其實好撚俗氣，只係啱嗰啲扮有錢既人或暴發戶著，有錢有品味既人狗也不屌

毒撚著super me 都係毒架啦

型撚著底衫出街都引發山洪暴發

算撚數啦八千 毒撚去叫雞咩都食到

收皮啦 外國咪一樣炒
井底之蛙

其實原價只係千二

全世界都炒緊
幾年前件box logo tee依家放到三千
靚褸全部過五千
根本無得好講 係迷就會買 唔明就三舊都嫌貴

On9
偷都偷dickies 喇
Supreme out 晒

買supreme 不如買Wtaps。 同埋現今小朋學雞00後真喺愈黎愈無腦，喺香港搶野偷野？周街都閉路電視，你估你識飛嫁？

疑犯?

8000蚊

88蚊考慮下，咁柒

我我有次都好似你咁講，仲問埋如果有人反對嘅話不如話我知香港有乜嘢本土媒體喺web / app UI / UX design 方便有好過佢嘅例子 ,即刻俾一群癲狗話我係01 妓者又五毛又打手🤔

可唔可以講下點值 定你想話件衫標價真係$8000

十一歲金髮 有幾難捉

睇列標題大笑左

個小學雞 搶完 著上身

啲人咪又係當佢係淘寶貨

好似話去左自首

垃圾00後畀垃圾youtuber 塗毒

以為supreme好撚潮

犯人

淘寶大把啦高仿 洗系偷咩

自咩首呀 自盡啦

連偷野都 fail

未審

連登咁多 00 後, 好快起完底

罪名: 賊眉賊眼

80蚊都比多啦
仲衰過大陸去羅湖求期執件

兩條傻仔鞋襪都冇換，剩係換上身，好難唔係

8000
著左識飛咩

百寶利假野唔出奇

淘寶40蚊有啦

你睇吓回post九成九係乜嘢回應就知呢度大部份都係酸臭毒撚😮
樓上仲有幾條傻鳩引以為傲話＄8000可以買幾多件U記嚟日日着唔同衫🤯
根本個個fashion brand都係差唔多價 買件sweater 9000 10000 係好正常，成班毒撚就猛鬼出籠喺度搏命踩打飛機，歐美時裝品牌質料設計同班人間垃圾着幾十蚊件衫有冇分別自己心照，好多人比＄3500買件T恤就係為咗made in Italy 都覺得值

雖然我都覺得supreme 依啲街牌同傳統fashion house 一樣賣咁嘅價錢係唔值，但又唔代表supreme 係毒撚口中既垃圾

我描述事實炸wo
咁實偏係外國真係無人買吖嘛
係香港人咁on9姐

件件都係個logo
其實呢個係最易老番既貴野
科技野都話要逆向工程黎抄
呢個 大陸30 年前都冇難道啦
兩蚊都整到件 賣10蚊

外國無人買？
個個week出新款都要排幾日幾夜先買到熱門野
stockx炒得仲貴過呢啲潮舖

supreme個老細可能恥笑緊你班傻仔
件野成本幾十 賣8000 你班傻仔跟 仲以為自己好醒
佢班股東係後面數緊銀紙笑撚到仆街

既然真係咁垃圾咁冇人買我唔介意齊頭20,000同佢收個細版旅行喼

每個呢d post都總有人出黎話：
「一萬幾千買條底褲好正常啦
第二d 都要啦」
睇到慣。

問題係拎實偏同其他fashion brand比
佢係爛九衛衣咋 唔同u記比同咩比呀
使唔使同英女皇手製件冷衫比呀

以前細個覺得著依啲貴價野係威既

依家諗返起都覺得好撚柒

呢個真，睇返我之前回post就知
嗰個brand當年好多明星著

得架喇
知你有錢喇

加個牌喺上面就8000

其實呢superme好多都mic

我都唔明點解毒撚會買figure囉
為咗－舊上色膠 可以除衫嘅膠 花千幾蚊添啦
咁唔通我又叫你不如花錢去叫雞咩

老闆見哂紅應該係真嘢

我都唔明點解毒撚
會買figure囉
為咗－舊上色膠
可以除衫嘅膠
花千幾蚊添啦
咁唔通我又叫你
不如花錢去叫雞咩

咁多人問點解值8000
又唔見有人問點解GUCCI LV咁貴

有d野呢
有客觀既因素既
咁既衛衣,街賣最貴800都差唔多啦
8000, 衫黎者, 袋賣番出去值番d錢,用二手都好多人用
衫屌你啦著2手咩, 洗多兩洗點都會殘架啦,仲要著2手

根本就係個人喜好來
依家唔係啲人著u記笑sup撚
係調返轉
其實幾好笑

我反而想知件野入貨要幾錢

啲人笑鳩你咋

Made in China

窮撚
supreme made in usa架

Supreme backpack去旅行幾好用 大大個
有個用左10年去過好多地方 揹重野都未爛
個時買千零蚊

講得好 呢個世界上就係有太多自以為是既蠢人同傻鳩 唔係點夠騙子用呀？

有mic
但呢件係made in canada 好似係

d 模型呢 figure呢,佢個標價有佢既客觀因素既
8000蚊既模型你估係點?
手工,做模,材料,大小等唔通會同2舊水既一樣咩
大家都係因價錢而買
一般既幾舊一千大家覺得合理,因為就係值呢個價
整個幾mm既膠公仔賣8000有鬼人買咩

google下產地

Superme wor

8000

傻的嗎

成件事就係
自以為著件貴衫好有面
當人知道你件野8000時
>>>>>背後

左邊13歲定11歲 你話23我都信
定係支那仔報細數?

岩呀 當淘寶一百蚊件 我用八千蚊買八十件黎著唔好？八十件著到死都得
唔岩日日著一件新著足兩個半月都得

你就真係傻鳩比人笑喇
都話原價唔係8000
係千二 數銀紙嘅都係班垃圾炒家先啦
不過你都可以話千二都唔值嘅

利申: 有錢都唔會買炒價BOX LOGO嘅衫
但實偏衛衣嘅料係厚到仆街

點解次次一講實偏
都剩係講到呢個話題騎劫晒
無人講單新聞

著左識飛咩屌你老母$8000

最hit個陣唔止

著到出街 人地咪又係以為你淘寶流野 鬼得閒睇你件野真定假

真係made in canada

回番牙囝先 窮撚 ？ 彼此彼此

依件感覺抵過hoodie
超碼保暖啲

承惠萬二

屌你老母傻仔去偷野，我著假都無人認得出拉
有一件真，其他都假野

我全部假著左兩年先知佢咁貴
有條友問我你著開supreme架,介紹間比你比d
我著淘寶架

勇武熱狗式搶衫

你個人型既著淘寶50蚊假野人地都以為你著真野
你係柒頭毒撚著件8000蚊真野人地都會以為你係假野

買件poctket tee 都千幾，之後就買高仿算

潮流撚係無撚腦架啦
人地名牌真係用料靚
有design可言
Supreme d爛尻tee有咩咁巴閉

small logo tee都過千
其實成日講樓爆
幾時會有sup爆

13歲個樣23歲咁

係精神嘅

歴史

出街買衫好多成平都好低 平如uniqlo 貴如lv

動感

我覺得又唔係潮流撚無腦
如果佢個人負擔到又鍾意咁買又冇問題
但係話supreme用料好真係得啖笑
我洗幾次已經起晒毛粒
而且又皺又「鞋」
相比下U記T恤真係性價比高
洗咗兩年都未出事
粗著都無事

邊有真野

super me

為咗件衫

好撚心啦
真係俾你偷到著出街都無人覺得係真
柒到咁真係着咩都冇人care

樓價都唔值幾百幾千萬啦 d人咪又係仆去買on99

件衫要$8000咁春嬌救志明個舊supreme磚要幾錢

名星小偷同款潮牌衛衣

$8000一件hoodie
我就唔識欣賞喇

80蚊 都唔想買

Go On wings

條友係唔係打緊美式足球等接波

我原來推胸推得15kg
自從著左nmd之後
屌你老母，我依家可以將成間gym推起

...好尷尬

千8都唔買 唔好話8千
買舊金都得

班傻閪無錢又要充大頭鬼

啲女人袋，純黑加個牌子上去咪又係賣幾萬...

其實件野原價只係$1200

只係炒到貴

印多個牌就8000

有價無市既垃圾

買三件可以買部二手車

8000係抄價

真心想請教各位.........點解個個都諗住淘寶？假貨比真貨好？
個個都諗住佢唔值咁多就要想方法模仿？

人性丫嘛

你搵手錶做例子同手袋比都尚算接受
呢啲潮牌都係算撚數吧啦

同連登毒撚講supreme=對牛彈琴
根本唔洗同佢地解釋咁多

呢件垃圾炒到8000千

潮牌係咁貴架啦！
都唔明有咩好屌
好似女人手袋咁幾萬有幾十萬都有
自己開心咪得

萬五我比錢同你買
個喼依家抄到上二萬幾三萬

仲柒過大學果啲soc hoodie

8000蚊
名車名錶名手袋
都叫有設計
呢件野就咁印個牌子落去就賣8000

唔係比人起咗底咩
國際學校架嘛

個e字有D吾對路

ryan i know him

8千蚊
無野呀
3舊都要諗下啦

首先唔你老母先

岩既
但大前提係你收入同身家
有錢既著冇問題
搵個一萬幾千 野都唔捨得食走去買件咁既野8000
就唔恥笑你地對唔住自己
著貴樣係本身著得起先叫型
仙都唔仙下 褲穿隆著出黎 比人知你背景係咁咪都柒哂

冇市？

你話hermes嗰d百年老店全手工十幾萬我覺得合理
呢件野八千除左弱智我無野好講

真係精超A成本唔只幾十蚊既
真假都有。。但真係睇唔出有乜分别

所以以後買一件T 100零蚊假算(hoodie應該300蚊起碼)

返一個月工都買到2件
著上身應該識飛

on9仔先著

著嘅係生活態度
笑撚死我
中意名牌咪中意名牌囉
生你老味咩

一見logo扯撚左

Your face.....
靚仔著件2舊水u記外套都秒殺你班潮牌傻仔

8千買一件衫 不如儲錢整容好過啦 柒頭

個咩YouTuber Sunny有講解過隻牌子每件衫既特色，不過香港大部分MK都係跟風架喇，有邊個真係深入了解下吖

傻鳩 潮童先會買 問個條友 幾錢買番黎 我驚會忍唔住笑

屌成日印個字上去D普通到飛起就潮，痴撚線!
有請川保久齡大戰山本耀司!

冇錢就咪撚學人追牌子喇

希哥係咪當低衫著

去LV fendi買件t都係差唔多， 8千我買件LV fendi 呢d 超級名牌唔好？ 巴閉過你supreme多多聲啦

係買都買剩LV啦 利申有好多件

咁都賣八千本身就係詐騙啦

個d 係有工藝技術 用靚皮 特別針法 點同呢d 無上述任何一樣特點就賣8000蚊ge垃圾

不過個標價平過佢自己LV本身d出品都品小啵

唔

你估出面d人個個著真野上身

8000都算賣得幾平
比起大個幾間水貨鋪

佢地可以搶件$8000同時調虎離山，引個sales走，可以搶更多，可惜

😂

乜你咁低人工

8千 ，狗也不屌啦。睇過...有幾撚潮？
攞黎買個lv Chanel 都好過買佢啦，

屌早講啦

坦白講女人手袋就算幾皮野
但你望落的確係高級好多
依件野望完 同出面普通衫有咩分別
仲要大大隻logo 柒到仆街

唔係叫Supreme咩？

屌你兩舊水就差唔多
一件咁普通既hoodies，加個logo就$8000，好過去搶。

型就唔著呢啲啦 諗下碧咸或者畢彼特著呢件野上身 即刻變柒

八千 夠我買幾年衫

Brand hoodie值8000

零Design淨係貼Supreme Logo上去
如果著完可以擋子彈我會考慮下

咁既衫憑咩值8000
家陣後生潮流咁既真係唔識

岩 有品味人邊會著依d
連一d有名氣 model
平日著都品會揀依d牌子啦

都係睇你咩年紀同style姐
你叫gd個啲着七分褲皮鞋一樣柒到仆街

阿叔唔好扮潮童啦… 唔細喇

那來的自信

Gd整本身就柒 同型有關係？

無身型 矮 點著都係柒

件野只係炒到貴 成班人話料唔值 屌supreme on9 件野其實$1200渣

俾錢買都真係傻仔嚟

所以咪着返啲啱自己衫
亞洲人同鬼佬 後生同中年 根本無得比
後生仔着hoodie完全無問題

去旅行拎supreme咁cheap 學下佢啦

Supreme好炒 fine 但呢隻配色$8000 傻鳩先買

8000?180都唔值蹬

如果180當u記咁著都ok

其實supreme d衫原價買都算合理 只係有些少偏貴
Tshirt都係四百幾蚊 hoodies千零蚊
因為無可否認佢啲料係唔錯
係香港無得排或者上網買 啲on9先會食炒價

特價唔駛180

次次見親都諗係咪假野

好可愛

潮童又偷唔到嘢，店主又追唔到人，打和啦 super

到底呢件野咩構造值$8000 ？

Facebook又搞個清倉大特賣原價$8000 特價賣$4000 應該都有得做

重諗住睇個𡃁仔俾人起底
點知變左圍屌supreme大賽

其實點解無啦啦會炒到咁高價?
呢個牌子不嬲都有架啦, 以前都唔係咁貴

買咁多佢仲住緊公屋

咁依家佢呢件都係貼個牌子上去賣千幾姐 8000係炒價黎

21吋裝得幾多野阿

搵希哥著全身假貨都變真貨

買個全黑外套～心口是撚但整個貼紙咪算撚數囉
00後D價值觀錯撚晒

個人型既，著u記都夠型啦

著假野 都著到真 先係潮人

供求問題，佢d衫件件都要訂要搶 本身$1000幾都可以炒高4-5倍

希望佢快d比警察拉到

仲有對triple s vestment x Reebok

買部IphoneX唔好?

抄垃圾就蠢蠢豬囉 hermes Rolex Chanel 抄價我都明呀

佢大個咗之後應該會好後悔自己曾經為啲爛鳩衫做啲咁on9嘅嘢

以前中學有條友買左件Aape衛衣
之後日日著,無見佢著其他衫

有沒巴打知道肥堡依家點?減咗肥未?

講一件野值幾錢真係唔係你訂大佬
話咩著u 記仲好呀點點點
盲追潮流另一件事
唔代表佢唔值
好簡單 物以稀為貴 量少人多想要咪貴
每一件佢出完就唔會再出
所以先貴
我由中一追到而家大學畢業 有唔少罕有野collection
結論係 心頭好無價 好似d人collect 其他野一樣
冇錢咪唔買 想買咪鬥搶 草錢
不過係玩得起先好玩
見d人 唔係咁有錢 都要買個gip 就想笑

上淘寶啦80蚊都有啦

老實講，就算Hermes Rolex chanel我都唔覺得值 咪又係牌子野

支那化

8000蚊可以做d咩？

8000蚊可以買豬柳強727個
8000蚊可以去QB house 剪髮160次
8000蚊還能召妓80次，當然質素不會太高

咁撚簡單既衫都玩限量
大陸落order 幾十蚊
整一千萬件都仲得啦,著淘寶都冇人睇得出先慘
整個咁既logo有幾難 想唔被心偽冒都難啦
而家好撚高技術啦